點解打狗好似變左主線咁？

如果響解主線任務既途中有d狗型既怪出左黎 要處理 要保護自己係無可厚非
但請大家記住 你既目標係5個主線任務 唔係刷野怪升lv

因為犬係政權最後防線

係

呢條防線崩潰，政府即收皮

我講緊online咋喎
即係踢波咁 守龍果個係最後防線 咁唔通個龍門比人搬走左 你都係要射穿守龍果個？
攻破最後防線 可以係解主線任既手段 但唔會係主線

係離左題 我希望勇武不忘初心 勇武係手段 唔係打狗
希望唔好唔記得主題 主動打狗變佐目標就錯

我港豬淨係識打機 唔好同我講政治
防線崩潰大佬會收皮
唔代表要大佬收皮一定要防線崩潰
令防線崩潰可以係打贏主線大佬既其中一個方法 但唔應該係唯一著眼點

屌，唔刷怪點生lv，點做主線啊

咁點解唔揀隻boss去打？
係商店附近打贏都無戰果架
但如果有隻狗官係度 咁就唔同講法

利申講緊打機

對我黎講係主線，班狗之前打人咁爽唔撚洗還?

咁你唔係打緊同一個game

之前大家各路進攻，而家淨係打狗